2017年秋季日劇討論(4)

星期一（月曜日）
富士月21 《民眾之敵》

星期二（火曜日）
富士火21 《明天的約定》
TBS火22 《監獄的公主殿下》

星期三（水曜日）
NTV水22 《太太請小心輕放》

星期四（木曜日）
朝日木21 《Doctor X 5》
富士木22 《刑警弓神》

星期五（金曜日）
TBS金22 《產科醫鴻鳥2》
朝日金23 《重要證人偵探》

星期六（土曜日）
NTV土22 《只是先出生的我》

星期日（日曜日）
TBS日21 《陸王》
NTV日23《從現在開始威脅你》

如欲劇透討論請先預告再細+深藍色字

圖透請先注明 [圖透], 然後貼上圖片link/高登加密法

日劇分季掃盲:

2017年夏季日劇討論

第94回日劇學院賞

最佳作品賞：
1. Code Blue 3 （讀者第1位；記者第2位；審查第3位）
2. 雛鳥 （讀者五甲不入；記者第1位；審查第1位）
3. 過保護的加穗子（讀者第3位；記者第2位；審查第4位）

最佳男主角賞：
1. 山下智久／Code Blue 3 （讀者第1位；記者第1位；審查第2位）
2. 窪田正孝／是我們做的 （讀者第3位；記者第2位；審查第3位）
3. 石坂浩二／安寧之鄉 （讀者五甲不入；記者五甲不入；審查第1位）
4. 瑛太／偵探物語（讀者五甲不入；記者第3位；審查第4位）
5. 長瀨智也／對不起，我愛你（讀者第5位；記者第4位；審查五甲不入）

最佳女主角賞：
1. 有村架純／雛鳥 （讀者第2位；記者第1位；審查第1位）
2. 高畑充希／過保護的加穗子 （讀者第1位；記者第2位；審查第3位）
3. 武井咲／黑色皮革手冊 （讀者第3位；記者第3位；審查第2位）
4. 渡邊直美／神奈小姐！ （讀者第4位；記者第4位；審查第4位）
5. 志田未來／豬籠草之夢 （讀者第5位；記者第5位；審查五甲不入）

最佳男配角賞：
1. 竹內涼真／過保護的加穗子 （讀者第3位；記者第1位；審查第1位）
2. 森田剛／偵探物語 （讀者五甲不入；記者第2位；審查第2位）
3. 淺利陽介／Code Blue 3 （讀者第1位；記者五甲不入；審查五甲不入）

最佳女配角賞：
1. 新垣結衣／Code Ble 3 （讀者第1位；記者第1位；審查第3位）
2. 戶口惠梨香／Code Blue 3 （讀者第2位；記者第2位；審查五甲不入）
3. 木村佳乃／雛鳥 （讀者五甲不入；記者第4位；審查第1位）

最佳歌曲：
1. 桑田佳祐 《青春廣場》／雛鳥 （讀者五甲不入；記者第2位；審查第1位）
2. Mr. Children《HANABI》／Code Blue 3 （讀者第1位；記者第4位；審查第6位）
3. 星野源《Family Song》／過保護的加穗子（讀者第3位；記者第1位；審查第4位）

最佳劇本：
1. 岡田惠和／雛鳥
2. 倉本聰／安寧之鄉
3. 遊川和彥／過保護的加穗子

最佳導演：
1. 大根仁／偵探物語
2. 黑崎博、田中正、福岡利武、渡邊哲也、川上剛、堀內裕介、松木健祐、板垣麻衣子／雛鳥
2. 西浦正記、葉山浩樹、田中亮／Code Blue 3

特別賞：
《雛鳥》片頭的迷你模型

下載同線上睇

留明

咁快有負皮

差唔多次次都有

劉明

日本人氣女星新垣結衣孖瑛太主演的日本電影《乒乓情人夢》在日本票房大收，更安排在中、港、台三地上映，內地定於12月21日公映，片名叫《混合雙打》，不過內地網指內地版的片長只得90分鐘，比日本及香港上映的119分鐘短了29分鐘，令人大惑不解。

《乒乓情人夢》是一部勵志式的愛情喜劇，沒有色情亦沒有暴力，題材健康沒有不良意識，無端被剪走29分鐘，事必有因，網友猜測是蒼井優扮演的中國人角色出問題，因為該角色粗魯兼沒有禮貌，疑有醜化之嫌影響中國人的形象，因而遭到刪剪。但亦有網友指內地網站未確定片長，暫時寫住90分鐘。事實上，不少內地電影網仍未公布《乒乓情人夢》的片長。

點解討論日劇都負皮

搵蒼井優演你強國人執到啦仲咁多野講

李社長

恭喜

見到吉木里沙張相嚇到O左嘴

有冇人知河瀨直美套「光」會唔會上正場？

會

Thanks

TOSHIBA出來三月開始唔再sponsor TBS周日劇場

想見生田/本田可以過大海啦

睇錯左 原來講緊上年

傳水10電影化

有好睇到電影化?

龍櫻2漫畫連載
唔知會唔會有第二輯電視劇呢

日本師奶鍾意

睇完上集終於明點解而家手機廠唔再用指紋解鎖，轉用虹膜解鎖

頂 咁都得
btw新po lm

有人po未

Good job

睇到第一句嚇死我，心諗咁後生唔喺又引退掛，原來喺新春sp

聽日又公布致命的接吻
睇下會唔會又中新木優子

前作咁強大 搵新一批實會同舊的比下去 例子:花樣少年

買左10本寫真終於送到

小心身體

要阿部寛肯拍至得
唔肯的話只會變 GTO 翻版

兔死吧窮到渣都無，唔再sponsor TBS週日劇都合理既

原來要剪短髮

lm

小說家

今集監獄公主
滿島光

癲Q左

好想比佢鞭打我

靈能百分百

正啵

睇完 陸王第五集
臨尾一刻感動！
原來真實故事黎
陸王都有得賣 想買番對試下

「「KOHAZE 屋」，也正是取材自日本老牌足袋公司「きねや足袋株式会社」（Kineya Tabi）的真實故事而來。而這款「陸王」，也就是以「きねや足袋株式会社」（Kineya Tabi）於 2013 年改良出的 Running Tabi KINEYA MUTEKI「杵屋無敵」運動鞋系列為藍本。」

會唔會係田中圭

唔係 呢個幾易認

笑左

一開始睇都覺得似

不過呢個好過田中圭好多

腎仔同上白石姊妹共演

日本仔話係千葉雄大

唔講器覺...

唔講唔覺

個嘴幾似千葉

官方ig啲人都係估千葉雄太同田中圭

咁我情願係千葉

淨係諗到新木優子同田中圭kiss已經頂唔撚順

一定要係千葉呀屌

愈講愈似田中圭

結果呢個唔係田中圭 但第個角色有佢份

陸王堅好睇
加埋首神配樂真係

但我想係田中圭

咩料

人設好似係大好多既人

老是常出現完全中呢個人設

弓神開左IG account

個主角7到呢…

其實又唔係啲咩大卡士題材係幾ok但佢咁樣一個禮拜公開一個名
懶神秘咁唔知做乜鳩 又唔覺話題度高左

你依家討論緊 已經代表佢宣傳有效

陸王 搵戲做到要坐係路邊換鞋
R II果兩條友個樣同係額頭寫住奸角冇分別

弓神ig 同電視同步

個位好感動喎
黑白分明 選角 演技都好

佢地係田中死忠梗係會討論
個個po起馬一頁講田中

竹內涼真
有機會連拎兩屆最佳男助演

伊勢谷友介有無機 又靚仔又賤
仲有西島秀俊bb 雖然我連劇都無睇orz

愛既反面...
救命唔好逼我諗起佢

呢d橋段睇多2次就冇感覺啦仲會有咩感動
茂木個角色冇麥野初咁鮮明 雖然呢套都係睇佢為主

屌民眾之敵真係痴線
個角色白痴都算 仲要咁快推到上市長 有冇咁猛料呀
仲想有個角色可以屌醒佢 田中圭屌得太廢

個角色直頭白痴到想打佢兩巴

新劇 礫石 WOWOW 評價如何 未睇

睇到係咁屌個女主無腦

【2017年ブレイク女優ランキングTOP10】
1位 吉岡里帆
2位 川栄李奈
3位 土屋太鳳
4位 ブルゾンちえみ
5位 永野芽郁
6位 松岡茉優
7位 新木優子
8位 石田ゆり子
9位 杉咲花
10位 波瑠

肥雞 波瑠已經由15年就上緊呢個榜

星期三
太太請小心輕放 11.4%_11.3%_12.4%_11.2%_14.5%_12.9%_12.7%_12.4%
星期四
Doctor-X 5 20.9%_19.6%_19.0%_19.1%_20.8%_20.7%_20.1%
刑警弓神 7.6%_5.8%_6.0%_6.3%_6.4%_6.7%_5.9%

仲 里依紗主演明年1月朝日日劇「ホリデイラブ」，飾演丈夫有外遇的妻子。

仲於本劇中飾演與心愛的丈夫、5歲的女兒過著幸福生活的家庭主婦「杏壽」
不對想要破壞家庭的女性認輸，為了重新建立夫妻關係不放棄努力。

腳本為渡邊千穗。

咁似神奈小姐
老公又有外遇

好慘

頭先一望見都係咁諗

咁咪啱囉

係咪買兩個就有file送

好正呀

好撚想要

有冇人知點先有 我應該可以幫手買

買兩個對象商品 拎埋個file去收銀比錢 完

我要每款兩個

要食好多杯面

放低個杯麵 拎file走人

好波 等我再見到就買先

明石家森馬監製自傳式新劇《Jimmy》原定今年7月7日起開播，小出劇中飾演明石家，自小出醜聞爆出後，Netflix已將該劇抽起，直至今日正式公佈會由玉山鐵二頂替小出扮演明石家一角，預定明年初開始進行拍攝，劇集內容唔會有太大改動，至於播放日期將有待公佈。

仲以為腰斬左

玉山鐵二同小出惠介個FEEL爭好遠喎

玉山做sanma
好難想像

文乃律師

弓神
淺野叫神木讀成人高校

搵返菅田就正

點解佢好似長期戴假髮咁

女優真係走去拍套劇中劇

又係呢個仆街仔

屌，好想要

屌

以為野田妹

9成都食埋

佢人緣幾好，但成日覺得佢好似唔紅又唔太理做野咁

好似幾日冇梳頭咁

D o靚妹好冧佢喎

做野都唔少戲啦

有目擊飯豐同野村拍野 應該都係電影少女

12月1日、椎名林檎Ｍステ出演決定！

来る12月1日(金)放送のテレビ朝日系音楽番組「ミュージックステーション」に、椎名林檎が出演決定です。リリースを控えるセルフカバーアルバム『逆輸入 ～航空局～』収録の「おとなの掟」を披露いたします。どうぞお見逃しなく！

ミュージックステーション
12月1日(金) 20:00～
テレビ朝日系全国ネット

終於聽到佢唱おとなの掟

下集有新井醫生呀

哇正呀

2個唔同台都可以咁玩

監獄公主今集好睇過之前

邊間黎 想叫個fd幫手換

原來唔係桐谷美玲係真野惠理菜

LM

係頭一兩集悶左d

咁搞野

J2版music station 成日都cut短咁多

唔係韓狗野點會比你睇咁多 舊時播完ms之後播韓狗野 韓狗野可以成粒半鐘都有咁制

7仔 暫時得一間見過有

終於播精靈守護者最終章

係NHK睇4K
連奶遙塊面有咩都望得一清二楚

有啲咩

Music Station統計2017最受歡迎電視劇主題曲

講奪愛冬果陣個細電視笑撚死

日本啲電視台真係好大方
肯介紹埋友台既節目

我都笑左出黎

連日本人都當笑片咁

已經搭FD換哂兩個

衣櫃個場戲每次睇都會爆笑 究竟編劇點諗到啲咁爆嘅野出嚟

咁睇就應該唔似田中圭了

似千葉

文乃姐姐
伊藤君 渣咗咁多
明明命中注定 咁好J

仲係好正喎 毒舌

還我命中注定個頭

係幾好笑幾輕鬆既
但硬係覺得劇情進展有啲慢
肯講下到底單兇殺人真相係點未

食煙look正

民眾之敵 敦子竟然有外傳

仲睇j2版
Ms d日文已經好易明

下集先講佢地點plan復仇
果件案最後都唔知會唔會講

產科醫鴻鳥入面有飛翔公關室同逃恥嘅道具

或者好似對不起青春咁留底懸案

原來鈴木亮平已經34歲

都冇鏡頭影到過去啦

睇預告話會有25仔

999淨係公布左舊人會有香川照之 其他都未知會唔會有

都係聽唔明

野村周平當志尊係狗仔咁

我要有晶叔

原來弓神劇入面都有成人高校對白

處男高校第一集
爆比政府聽春馬係處男果個所謂高中同學係佐藤
春糖仲係營業cp a社三公子互玩

三姊妹

我唔介意客串演出埋

睇到呢到真心笑左

好靚囉

幾多日冇洗頭？
利申：石原fans

呢張有啲似藤原櫻

唔係廣瀨鈴咩

唔係呀

鴻鳥今集咁hehe既

隱性

今集成人高校好痴線

唔怪得覺得卑彌呼咁熟口面
原來佢係花子入面個流行作家

下集完

城田優早一集出會好D

咁快

btbt.top係咪死左

我等下集大結局出左先一次過睇

好鍾意羊姐

ドラマ「賭ケグルイ」はMBSで2018年1月14日スタート（毎週日曜 深夜0時50分～）、TBSで2018年1月16日スタート（毎週火曜 深夜1時28分～）

最終回
12/06水 奥様は、取り扱い注意（10分拡大）
12/14木 ドクターX（拡大あり）
12/14木 刑事ゆがみ
12/16土 先に生まれただけの僕
12/17日 今からあなたを脅迫します
12/19火 明日の約束
12/19火 監獄のお姫さま
12/22金 コウノドリ（15分拡大）
12/24日 陸王（拡大あり）
12/25月 民衆の敵

威脅已被腰斬

星期五
產科醫鴻鳥2 12.9%_11.8%_11.9%_13.6%_10.6%_11.0%_11.7%
星期六
只是先出生的我 10.1%_7.5%_10.5%_7.7%_8.1%_8.7%_8.4%
星期日
陸王 14.7%_14.0%_15.0%_14.5%_16.8%_16.4%
從現在開始威脅你 8.0%_5.7%_6.4%_5.9%_6.2%_4.9%

時段新低

美波

斬啦 個肚都遮唔到架啦

冬季佢有冇劇上 都差唔多四個月好難再拍啦掛

一大肚片酬就降左去五十萬yen一集sosad
好唔容易咁黑色記事本先洗走收視毒藥污名
好似係佢第一套主番電視劇收視率過十

由 河本ほむら原作、尚村透作畫的漫畫《狂賭之淵》改編，預定將於明年開播的真人電視劇，官方公開主角「蛇喰夢子」將由 濱邊美波所飾演的消息。

《狂賭之淵》故事敘述，名門學校私立百花王學園，在這所學園裡存在著階級制度。以學生會為頂點的這一所學校，受到「賭博」支配。贏的話就是天國；輸的話就是地獄。賭博強者受人羨慕、弱者被虐的瘋狂學園。而這樣的學園裡，轉來了一位少女。她的名字是蛇喰夢子，她將讓整個學園產生巨變……

對於這次飾演蛇喰夢子，濱邊美波表示她是個很有個性的角色，因此雖然有點不安，但能夠飾演還是感到很開心。並向粉絲們表示「大家，務必一起為睹而瘋狂吧（雙關語，另有一起收看狂賭之淵意）！」

《狂賭之淵》真人電視劇，預定將於 2018 年 1 月 14 日起於日本開播。

師弟們可唔可以客串下unnatural做死屍

上集一野否決鴻鳥同下屋醫生 今集就

最終章姐 應該唔係最終回掛

睇佢預告唔似最後一集

9號完 仲有兩集

呢套係睇顏藝，真人點誇得過動畫d嚇到瀨屎同high大左既樣

淨係睇夢子高潮樣

7集完

陸王d跑步場面真係好誇張

腎仔眼甘甘望住涼真 好gay

好正 涼真條腿好正

大浴場先 gay

危險嬌妻得番一集?
講得切三四條線既野??

定2集？
其實起碼一集講佢老公，
一集本田翼，一集廣末涼子
我覺得套劇太多支線，
咁多集都未真係講幾個主要女角

民眾之敵 9.0%_7.1%_7.5%_7.6%_6.9%_6.5%

仲有得跌

石原新劇映像解禁

井浦新睇唔睇到野架

真係好悶
唔係為咗一生都唔會睇落去

睇完第一集中左伏

比第一集呃左

望望下似頹版瑛太

工藤阿須加同黑心公司好有緣

似綾野剛
Mix令我諗起佢同窪塚洋介套乒乓
好正

呢套真係浪費哂個卡士

重要參考人偵探 4.9%_5.1%_4.9%_3.6%_6.5%_4.3%
成人高校 5.4%_3.6%_2.5%_3.4%_2.5%_3.5%

套垃圾都高過成人高校

我覺得套垃圾幾頂癮既食飯用黎攝時間
但成人高校真係sosad明明就難得高質
希望春馬之後拍多d劇唔會比收視打沉
佢好似同dancer女友分左手

女主設定又唔討好
其他角色又變晒大茄

正孝個樣咁細個既

電視台滿足度調查

富士

我都想佢拍多啲劇 好正
Btw分手真定假的

點知道片酬降左去五十萬yen 不過抵佢同佢公司死，同牙牙一樣咁收視毒藥重成日老是常出現

左上個張係肥雞邊套作品的造型

佐藤健

tao：健前輩，我的婚紗妝如何？
佐藤：以前沒聽說過還有這種新娘哦
然後一邊不好意思笑著說：當然好看啊，站在旁邊都很幸福
tao：好難為情
佐藤：不是你自己問的嗎

都幾襯

好期待呢套

簡單嘅MV

陸王搵左幾多臨記黎拍

新聞話一萬

係ig招募巿民去睇拍劇
都唔駛俾錢

ゴールデンボンバーの喜矢武豊がゲスト出演!
公式発表をもって『オトナ高校』ファンのメンバー・歌広場淳にも出演報告!!
「出たよ～、歌広さん!」

好似傳會有sp 或電影版

因為我記得佢黑色記事本係收100萬一集（毒藥到咁都有一百萬）
但佢黑色記事本收視好ok 照道理片酬會升 跌到五十萬yen擺明關大肚事
但我覺得牙牙做女囚做得好過佢既媽媽桑
（可能同季仲有志田未來做惡女佢演技完全收左皮）
但做媽媽桑係靚左既而且不能否認同年紀既人係得佢先carry到啲咁高級既名牌同和服

木村全盛期真係神黎

ジャニーズ主演ドラマ歴代視聴率ベスト31（全話の平均値）

01 SMAP 木村拓哉「HERO」34.3%
02 SMAP 木村拓哉「ビューティブルライフ」32.3%
03 SMAP 木村拓哉「ラブジェネレーション」30.8%
04 SMAP 木村拓哉「GOOD LUCK!!」30.6%
05 SMAP 木村拓哉「ロングバケーション」29.6%
06 SMAP 木村拓哉「プライド」25.2%
06 SMAP 木村拓哉「眠れる森」25.2%
08 SMAP 木村拓哉「華麗なる一族」24.4%
09 KinKi Kids 堂本剛「金田一少年の事件簿(1期)」23.9%
10 SMAP 香取慎吾「西遊記」23.2%

11 SMAP 木村拓哉「空から降る一億の星」22.6%
11 SMAP 木村拓哉「エンジン」22.6%
13 KinKi Kids 堂本剛「金田一少年の事件簿(2期)」22.4%
14 SMAP 木村拓哉「CHANGE」22.1%
15 SMAP 香取慎吾「人にやさしく」21.4%
16 SMAP 木村拓哉「HERO(2期)」21.3%
17 SMAP 草彅剛「僕と彼女と彼女の生きる道」20.8%
17 KinKi Kids 堂本光一「銀狼怪奇ファイル」20.8%
19 SMAP 木村拓哉「Mr.BRAIN」20.5%
20 SMAP 草彅剛「いいひと。」20.4%

21 SMAP 中居正広「白い影」20.3%
22 SMAP 中居正広「砂の器」19.6%
23 TOKIO 長瀬智也「DAYS」19.5%
24 タッキー＆翼 滝沢秀明「義経」19.4%
25 TOKIO 長瀬智也「マイボスマイヒーロー」19.1%
26 SMAP 香取慎吾「薔薇のない花屋」18.8%
27 SMAP 草彅剛「成田離婚」18.6%
28 SMAP 草彅剛「僕の歩く道」18.3%
29 SMAP 木村拓哉「ギフト」18.2%
29 SMAP 香取慎吾「透明人間」18.2%
31 SMAP 中居正広「味いちもんめ2」18.1%

我反而係睇到 SMAP 好勁
嵐要去到嗰個普及程度仲有段距離

兩個level黎既
不過又好難咁比
時代唔同而家睇電視既人少左咁多

SMAP 食正哂電視個黃金期
嵐係呢方面係輸在起跑線上
非戰之罪

以前同依家收視無得比啦，就算嵐佢地自己以前夠係雙位數保證，依家都唔得啦
btw係淨係無吾郎

富士以前播咩都有人睇，宜家播咩都冇
人睇
吾郎之於smap,就好似相葉之於嵐，每隊總有一個，但其實吾郎主劇重早過木村

我係綠擔 相葉親和力強過吾郎好多orz
相葉都係做主持啦佢都係賣親和力
如果唔係點會有幾年都係男性藝人入面接最多廣告既人
嵐既雙位數保證得番leader松潤 二宮脫離左電視圈太耐
反而櫻井翔既劇我真心無一套係睇得完 套先生好好睇無爛尾既話應該係我第一套睇得完佢既劇

家族遊戲 推理要在晚餐後 quiz show都唔錯

1米85

笑死

想快d睇22年後的告白

羽生個ig刪哂d相

留返入戲院睇

大根仁冇啦啦po左鋼牙張相

還有另一個問題是木村的身高，他雖然公稱身高176cm，但傑尼斯藝人身高不足謊報是常識，有傳他其實只有170cm左右，過去演出都是穿內增高鞋加鏡頭遷就來做到身高不輸其他演員。當年他和身高170cm的小雪共演《ENGINE》時就有「秘密靴子」之說。

今次《BG》的共演者卻是個個高大，江口洋介185cm、齋藤工184cm、間宮祥太朗178cm、菜菜緒172cm，就算木村真的有176cm，也必須穿上特製鞋再加上鏡頭遷就才能和幾位演員匹敵。相比起在日劇善用自己矮小身材的大野智，仍然要保持完美形象的木村實在難為了劇組。

仲有木更津

同淺野忠信一齊 木村塊面都好大
終於明日本人點解成日笑佢比例差

又幾好睇喎

日本湯告老師

007大泉洋真係笑到我仆街 好耐冇笑得咁勁
如果佢真係每月上一次就正

自擔都叫佢做主持唔好拍劇 我覺得相葉唯一叫做自然d既係my girl,然後越拍越差，貴族一集都頂唔住
櫻井家族遊戲做得最好，反而推理要在晚餐後get唔到，但呢套最hit
btw,富士今年新年sp唔係嵐了

aiba主演冇套有興趣 結果到而家一套都冇開過

每次聽到呢啲消息都會好驚vsa喺咪會俾人腰斬

點會
呢套都冇既話真係唔知富士仲有咩睇

我都係....
講落好慚愧但其實我淨係nino同leader既劇先睇得最多

栗山千明出演final cut

我係鍾意睇動物睇志村就做左綠擔
我反而覺得歡迎來我家最高質 個角色都啱aiba 可能仲有澤尻撐住 而且收視真心唔錯 其他劇就.....
櫻井翔之前d劇係好睇但我覺得佢演得過份用力 今次先生真心做得好

腎仔會黎香港宣傳佢套冬季劇

想再睇二宮拍劇

套劇關香港咩事

明天的約定 8.2%_6.2%_5.4%_5.8%_5.1%_4.6%_4.3%
監獄公主殿下 9.6%_9.6%_6.5%_7.8%_8.0%_7.9%_5.5%

best artist 15.2%

明天的約定真係
睇到第5集未有心機睇落去

有電視台買佐？

劇情進度非常慢 講咁耐都未到仲間一家

Source

主演の山崎をはじめ、門脇麦、新田真剣佑、新木優子と豪華出演者が“キスリレー”で発表され話題を呼んでいるが、GEMにて、カンボジア・香港・インドネシア・フィリピン・シンガポール・タイの6つの国と地域で同時放送決定。

またドラマの放送スタート日は来年1月7日、30分前拡大の22時～23時35分で放送決定。1月21日には、香港にて「トドメの接吻」イベントも開催され、山崎も登場し、“ドメキス”の魅力を世界の人たちに伝える。（modelpress編集部）

咪又係gem果個收費台
之前季季都有架啦

菅田將暉4套

雖然然對腎仔冇咩興趣
但都想睇下真人有咩咁吸引

我有興趣

先生直程好睇添啦
但收視 真係唔知日本人咩口味

我都有

我覺得係時段問題

宮九大河劇陣容追加神木dd！

橋本愛都有 能年呢

北野武

新加角色簡介(正體字)

套荒野真係冇得頂，好耐未試過睇套咁完整咁深入講人性嘅戲，之前勁想佢攞作品賞，終於得咗!!!

岩岩睇完最新果集 有d想投今季最佳

睇到好熱血沸騰

我上一次睇櫻井既劇係山田太郎添
新年sp劇唔係嵐，富士自己又唔諗下今年櫻井套野插幾多廣告 仲怪人

[其實我覺得翔嘅劇嘅劇本大多都好睇，但收視同口碑都好似麻麻咁

呢套我想搵返黎睇都搵唔到

監獄公主

大洋泉

你有冇搵過架 唔只當年低清的豬豬定日菁 連外掛字幕版都有

肥雞真係啱呢種style多好多

靚過平時咁多

我前排都down過

原來台灣冇份 終於威番次

亞人 28/12優先場 4/1正式上

有呀，不過我搵線上看版咋

Btw, 如果而家翻拍搵竹內涼真做就正

滿島光爭d變二五仔

聽日滿島光生日

腎仔ho ball

想去睇腎仔+1

大波遙正題太遲開始 今集入戲玉下集就完
咁既劇情做電影版又好似有啲唔夠

仲以為今集完

啱啱睇左live 3個女角條線都有推進
之前啲單元劇情太多了

上集尾個預告我都以為9集完

我神木bb

之前JOJO event見過真人
平心而論係幾靚仔既 屬於平易近人果種靚仔
但有d毒撚 唔太講野

靚仔唔出聲係型

佢仲成個細路咁
睇佢上綜藝節目講野都傻下傻下咁

TBS又縮皮
連棒球都唔再直播

岩岩開始睇 單戀 東野圭吾的作品
cast 唔錯，睇左小說 希望劇冇失準

咁都開到田中圭我即刻跳樓死了

（已切）（跳樓死）

千葉已經係100%既波

明約最新果集 最尾真係估唔到

《#日本音樂最速報》

12月6日和12月13日連續2週的富士「2017FNS歌謡祭」第2彈星光公開。

6日

及川光博、奥田民生、東方神起、平井堅、BoA、三浦大知、ゆず、横山だいすけ、和楽器バンドのいぶくろ聖志（箏）、神永大輔（尺八）、蜷川べに（津軽三味線）、黒流（和太鼓）共計27組追加。

13日

NMB48、NGT48、吉川晃司、SHISHAMO、どうぶつビスケッツ×PPP、Toshl（X JAPAN）、西野カナ、福山雅治、LUNA SEA、WANIMA共計25組追加發表。

#2017FNS歌謡祭

基情四射

咁先正

我係個腦到想像緊如果係田中圭既話佢係咩表情

★今夜放送！★
11/29(水) よる8:00
戦後重大事件の新事実２０１７?事件発生から○年? 全日空１６０３便事故
戦後に起こった重大事件を徹底取材！ そこに隠されていた驚きの新事実を、再現ＶＴＲを交えてひも解く！

呢集想睇
唔知有無字幕

佢傻下傻下正過做靚仔喎

佐野勇斗

下年套西郷得47集

太太請小心輕放 11.4%_11.3%_12.4%_11.2%_14.5%_12.9%_12.7%_12.4%_13.6%

後面真係好睇左咩 我睇到西島呃奶遙出差個集

其實比前幾集更差

返左主線囉 尋晚果集好左少少

陸王個美咲望耐咗都幾靚女

成間廠得佢一個90後的女人

乒乓波個毒撚

砂之塔個大仔

廠入面全部老野
得佢同腎仔

唔記得左邊個節目
個主持笑佢「你講野都冇咩目的架喎」
跟住佢傻笑

其實成套都唔覺得特別好睇

d鬼佬真係

大力到條腰都彎晒

引人犯罪

刑警弓神第9話guest 二階堂富美同真野惠里菜

富士好波

冇左日9 啲錢好洗左,我幾驚佢見收視低縮皮

咁岩伊勢谷個角色又係叫吾郎

又去踢人館

呢套野抵吹奏

淺野忠信一個已經夠吹奏
仲要guest咁勁

竹內結子化身女版福爾摩斯 主演HBO首齣日語大戲

掂唔掂架

我alife睇都無睇過

竹內結子

好正

睇左三集就棄左

條LINK入面D相都影得幾衰下...

影到差啲認唔到貫地谷

alife 唔睇無損失
個劇本無厘頭 愛情劇

好似飲醉左咁紅

寫做竹內結子死左 木村同木村係埋一齊就好

我本身諗住為xxxl睇 但佢少戲份到

得返一集都唔知點收得切廣末涼子同奶遙二條線

淨係為左睇竹內結子 成套野狂飛

vs嵐

笑到肚痛

Live?邊度有得睇？

都就完啦
BBA玩得好投入

日本

咁下星期我都有得睇麻

到時b站search一定有

民眾之敵今集一睇以為自己飛左集

年頭集vs嵐冇肥恭 XXXL

係睇淺野忠信

下集到肥雞佐藤健
好鍾意睇肥雞做運動

今季有咩劇值得開
好耐無j日劇

佢呢套拍得麻麻地 好似特登做得差d咁

今晚bilibili好快有生肉啦，有個up有日字添

而家對比最靚果時...

【冬季日劇】日劇選擇越來越闊，除了官台民放台，網絡劇也是一個選擇，而且風格不同有新鮮感。這部《CHASE 第1章》講述記者電視助導一起追查27年前5個女童被殘殺的案件，憑DNA鑑定被判刑的男性很可能因為國家權力而身陷冤罪，二人越陷越深也越危險。換了是民放台我看到大谷亮平和本田翼可能會因為他們的演技而沒興趣，但看到這富電影感的預告片就有不同感覺，你呢？12月22日Amazon Prime Video獨家配信。

官方網站：
秋季日劇收視表及冬季情報：

有冇old news到

我對個劇情仲冇興趣 呢類劇情經常出現係刑事劇

大門未知子終於病

淨係對翼b有興趣

第三度殺人 好睇

自己幫自己做手術

怪醫秦博士

咁快就病
ex排廣告可以再播多三季好似之後播乜
希望有麻將special 我可以全程睇佢地打足幾集麻將日本牌真係學極都唔識

應該最後一季 想睇米倉拍第二d劇

預祝收視年冠有個完美句號
（希望唔好比陸王超）

good morning call2
杉野遙亮正過男主好多

裝返隻麻雀game玩玩下就識

咁高收視俾唔俾佢停？

覺得佢好似韓國人

翻唔到轉頭啦

睇校閱嗰陣已經覺得好正

個樣我都覺好過白石 但係佢個感覺做唔到男主咁扮cool

根據隔離po去左做老臨的巴打講 仲會有森川葵

甘杉くん

有冇人有睇重要證人偵探

呢套咩黎

ドラマ『賭ケグルイ』

唔知森川葵做邊個角色

有！我！

Doctor-X 5 20.9%_19.6%_19.0%_19.1%_20.8%_20.7%_20.1%_20.6%
刑警弓神 7.6%_5.8%_6.0%_6.3%_6.4%_6.7%_5.9%_6.8%

弓神已經冇前幾套木10咁高開低走

下集二階堂ふみ

可能係皇伊月

上星期弓神講個種公司真係存在

新井醫生左手好似戴住戒指

睇左生肉
松潤個黏土

戀神個全名
監獄公主睇黎冇咁簡單

高橋優

成田淩做葵若菜個仔

有冇字幕組有做套戀神

真係好怪

之前poster直頭P到佢似男人

大笑

根本佢五個除左大野個個都係畫伯, 櫻井望住相葉舊野吓果樣, 我即刻諗起佢自己當年幅名作龍貓

藝術學校果張？
佢估到相葉個舊真係好野
呢個環節幾好笑
整做常規都得

好中2
但新木優子

呢part 幾好笑，相葉個個好難估到

好彩記得睇music station

唔係交嵐去學畫貓果張, 係N年前G嵐第二次神經衰弱果張龍貓, 大野同翔預先照住幾個題目畫畫, 之後大宮, 相松分組每次揭兩張, 例如揭到大野既龍貓同翔既龍貓, 就match到嬴一次, 唔match冚番埋輪到第二組揭
大野知道哂有咩題目, 但係見到呢幅野都話唔知咩黎
畫伯話左下角粒蘑菇係個細路女

唔知b站有冇
好想睇

music station super live 出演名單

ms 點先睇到live 唉 啲link 全部唔得

兩集齊哂, 不過超過十年前架啦, 畫質係咁

bts twice

日本歌影視都輸晒

老坑台而家好中意用市原隼人

又有
唔撚鍾意呀真係

有睇過 勁好笑

mm 20週年都唔撚請

椎名林檎唱英文歌詞既おとなの掟

編曲一樣 仲諗住有分別

原來今晚鴻鳥有相樂樹 做四宮醫生個阿妹

我覺得佢造型同頭髮都打扮好睇過男主好多

睇下佢下次會唔會改囉，ms super live同紅白好似都有佢，如果佢唱呢首既話

民眾之敵巴士果幕個女仔係藤原櫻？

無睇
不過早幾日睇新聞有講佢客串

係 月9女主大集合

咁早比佢擔正都唔知係幫左佢定害左佢

佢賺晒啦 係套劇又唱到歌 演得又唔差

聽唔明唱乜英文

得幾十秒都比我認到佢證明套劇幾有用
不過我都寧願佢由二打六做起

冇睇 fb又冇人up

不嬲佢改英文詞都聽唔明 當係唔識既語言, 聽佢既發音, 字既音節配埋音樂出黎既效果囉

成首淨係聽得明副歌第一句

bilibili有啦

感謝

我淨係聽到佢有唱black, night, dark, cold, wishes, away, breath, white...一D單字, 無一句係完全明 想佢有英文字幕多過日文

我開頭仲以為佢係咪唔知咩係龍貓, 但係佢又up得出細路女個名喎
其他畫都無咁過份, 呢張真係

睇住日文字幕易明好多

鴻鳥得返兩集

鴻鳥唔係11集咩
見寫話22號先完

反而DOCTOR-X得十集，真係得返兩集

係喎 tbs良心
大門就算鳩數啦 真係唔明點解唔寫返個勁敵

事前會以為係大地真央，點知⋯

晶叔儲左咁耐都未夠錢起醫院咩
咁多季起碼十億八億啦掛

大地真央同米倉涼子好襯
以為會有多條sheshe line
補緊s2有集用黑革梗好正

想返睇黑革

聽左幾句頂唔順閂左

點解第三次殺人得銅鑼灣先有得睇

上返百老匯個網睇

得百老匯獨家
不過買咗飛晏晝睇

岩岩睇完22年的告白 套戲都唔錯 係個尾差左啲
不過有樣野好失望 點解冇招牌式鳩叫

4月Hulu既Miss Sherlock 係咪改BBC個套

唔知係咪因為MS 啲咪太好聲，林檎好撚大唞氣聲

今集弓神真係好似講緊港豬

唔撚做野就周身唔聚財

我起twitter見到有人用戀空黎做標準
話腎仔好演技過三浦春馬
仲要話三浦春馬既演技同福士蒼汰山p一樣咁差

對我黎講腎仔同福士山p都差唔多 不過山p有情意結會好感多啲咁講
春馬點睇都好過佢地幾個啦

話春馬戲屎果d有冇睇我存在的時間

睇過春馬武士高校
印象幾好

佢唯一一套差既係戀空

咁成人高中又唔覺特別好

咁我都覺得賢仔>春馬福士
賢仔一週的朋友管制塔真係演得幾好
春馬做落套套都差唔多

三浦春馬一套我存在的時間已經>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>呢2條友

班fans話山P拎學院賞係實至名歸架

純用內心做戲
表情都唔駛做

咁又係呀 藍澤個角色咁深入民心
如果其他劇拎男主既話我驚班fans連反駁既理由都冇

唔係嘛 腎人叫有演技
佢暫時d角色好似唔係好洗演技

J2播緊vs嵐有小出惠介

屌 原來係歡迎來我家個集

覺得藤原龍也個角色太早公開身份
如果最尾先講就正女

呢張笑左好耐

D手手腳腳 成隻乳牛咁

蒙羅麗莎好笑d

成人高中係搞gag佢顏藝好掂喎

反白眼好on9

好正喎

獨白果D OK
出返個角色現實生活果D就好膠

鴻鳥部iPhone X 係唔係私伙野

希妹唱歌超好聽

下星期夜會有佐藤健 同肥雞&佢細佬

第三度殺人對一般人應該幾悶 岩岩睇有人打足鼻鼾大半場

好耐冇見佢係電視出現

睇呢套唔夠精神係幾辛苦，
是枝裕和想講多啲但效果又唔係咁好

砂糖？
我係b站睇佢上MAMA做嘉賓
企埋啲化到鬼咁既韓國男團度好似天仙咁靚

身高輸但整體都係贏

好在個班男團咁啱唔高

講得白 又無咩特別轉折位
時間唔長但拍出黎感覺太長

都唔知睇左幾多次福山探監
睇左咁多年日劇 都好似第一次聽唔同的殺人理由會影響判刑

有咩 邊個拎 我見唔到

又出寫真

覺得好悶

利申：一般人

依然膠樣

都膠左好耐啦

呢個係version幾

VS嵐是咪有字幕組做開但要解碼
BILIBILI好似仲未有字幕

根據日本媒體報導，龜梨和也1日在東京都內公園拍攝冬季日劇《FINAL CUT》時，左手骨折受傷，經醫生診斷後，要龜梨盡量避免激烈動作，傍晚已經回到現場繼續拍攝。

睇劇無左彈幕 真係無咁有樂趣

有幾個仲做緊，不過唔係用vs嵐做標題up

怪唔得知搵唔到
THX

幾靚

認真呢 未試過開 成日覺得開左集中睇d人講野錯過欣賞套戲

而家d彈幕低質左好多 好多小學雞

原來係咁 我眼殘

佢D法庭戲比我預期中重要詳細D

dailymotion 4分鐘出一次廣告係做咩事

係 超級煩膠 仲要d廣告last成廿秒都無得停

我搵到解決方法
單adblock

ios邊個adblock 有用 我個個都用過唔得
btw 8maple.ru 係冇廣告

我無裝dailymotion就咁用safari睇
而家睇openload 係一開始load緊狂彈頁面煩d

我用電腦chrome的

原來隻月9雞就係上季我們做了永野的其中一個同學 怪唔知得咁熟口面

退選個議員今集咁樣講完黎 令我更加覺得係犬崎叫佢收皮

TVB 買埋監獄公主

不嬲都買晒tbs d劇
全包咁濟

Iphone既話
你直接將個時間bar拉到最後
等佢播左次廣告
再由頭replay番
就中途唔會再有廣告

我都goolge過。。完來97年。。

成人高校第八集先至完

新劇造型 同時公布瑛太共演

我以為志田未來黎

志田未來都好好演技 幾時到佢發圍

星期五
產科醫鴻鳥2 12.9%_11.8%_11.9%_13.6%_10.6%_11.0%_11.7%_12.9%

星期六
只是先出生的我 10.1%_7.5%_10.5%_7.7%_8.1%_8.7%_8.4%_8.6%

星期日
陸王 14.7%_14.0%_15.0%_14.5%_16.8%_16.4%_14.7%
從現在開始威脅你 8.0%_5.7%_6.4%_5.9%_6.2%_4.9%_5.4%

鴻鳥

呢個look好撚樣衰

同木村文乃一樣
一剪短變咗戴假髮

內衣公司職員

立眼睇仲以為係sexy zone其中一個

野村周平

勁似野村

第一眼以為志田瘦左咁多
唔開名都認唔到邊個

監獄公主第9集guest

唔知係咩角色呢

係咪第一次同劇演出

正

印度血統

似律師, 諗起第三度殺人

岡田准一7號夜晚開line live
johnny's開竅

今集邊緣人條女好正

世界變

係咪見newsmap收得

伊勢谷友介真係完全崩壞咁濟

好想打佢

好想望佢粒lin

原來今集監獄公主女優講緊個陣真係插入左個廣告
人人cut左個廣告 怪唔知得中間好似斷開左咁啦 睇返日菁版本先知

個廣告仲要完全唔關事 日菁唔quote真係唔會知

Suzu gel咗頭即刻靚返晒

上年投人 今年投歌

有生之年會唔會見到佢地有ig既一日

冇計 呢幾年比乃木板 櫸板搶哂fo
唯有多啲搞作

下季月9終於開twitter 富士做野好撚慢
唔知呢位蔵之介會係邊個演員

我覺得有啲似水原希子

女扮男扮女裝

原來係男扮女裝 咁當我冇講過

水原希子條腿幼好多

今集先出生
個女間房啲poster係咪影山執事黎

我想睇Nino直播打機

話唔定NINO UP過唔少PAD片上YOUTUBE

奶遙套劇
玉山鐵二係咪師奶賣淫團 D情節都幾老套
我估得返集都係完埋呢條線 主線留返電影/SP先再講

話唔定唔少人都曾經同佢對打過

卡片遊戲既將生好撚正呀

今年聖誕有冇啲好似朝5晚9呢類嘅劇睇

正呀

環球廣告社得7集

係佢上交嵐時提起過 (09:00)

民眾之敵 9.0%_7.1%_7.5%_7.6%_6.9%_6.5%_5.8%

成人高校 5.4%_3.6%_2.5%_3.4%_2.5%_3.5%_3.1%

黑色孤兒 3.9%

西野七瀬＆野村周平W主演『電影少女』、飯豊まりえ、大友花恋ら共演キャスト発表

呢套連宣傳都好hea

飯豐

橫顏好靚

好葡萄呀

好似鼻塞左要用口抖氣咁

都似想打乞嗤

垃圾劇追到月九收視

呢套月九又係垃圾黎
係得第一集呃到下人

做到市長仲係咁ON9

本質係on9, 冇得改

（其實佢同一生係咪會有不倫？成日眉來眼去)
老公真係好慘

做到市長仲係咁ON9[/quote

人設同劇本
嘥晒啲卡士

簡簡單單寫套職場愛情劇咪算
比筱原涼子同高橋一生做男女主角
千葉同前田敦子做下後輩角色
田中圭做下第三者
都好過而家咁兩頭唔到岸

日日返到屋企都係佢老公同百合子一齊

沾麵達人又黎料

FF無極限

年間CM起用社数、女王はローラ&広瀬すず、男性は遠藤憲一 放送回数1位は上戸彩&濱田岳
/

au個廣告

佢幾時先收皮

個個都喺叫kame小心啲，喺得佢一個喺到亂抽水

定時定候出黎刷存在感

BENBEN呢個角度唔好睇

犯人一號

呃我唔到 肯定係剛牙黎

鋼牙越黎越靚 佢就....

好似靈異照片

慘

《鋼之鍊金術師》被封「史詩級災難」日本上映首周戲只有一個觀眾…

明天的約定 8.2%_6.2%_5.4%_5.8%_5.1%_4.6%_4.3%_6.0%
監獄公主殿下 9.6%_9.6%_6.5%_7.8%_8.0%_7.9%_5.5%_6.6%

咁起碼都開畫票房冠軍 雖然睇完都係屌嘅多

大部分改編都死

增高先

呢套唔好話入場睇，諗都冇諗住dl黎睇哂時間

除左艾爾同隻狗係幾似之外 其他真係

堺雅人最擅長的料理——香蕉味噌湯

請佢黎香港品嚐雞翼魚蛋湯

日本「Yahoo!搜尋大賞2017」頒獎禮今日喺東京舉行，日本Yahoo根據1月1日至11月1日嘅點擊率，統計出各個組別嘅人氣搜尋，今年大賞由人氣諧星Chiemi Blouson奪得，佢亦係搞笑藝人組別嘅冠軍。

樂壇天后安室奈美惠宣佈將於明年引退，其接下來一舉一動惹來樂迷關注，令佢成為音樂人組別冠軍。男女演員組別賞則係高橋一生同吉岡里帆，至於山下智久同新垣結衣合演劇《Code Blue 3》就成為最多網民搜尋劇集，成為劇集組別冠軍。

欅坂46就成為偶像組別冠軍，泉里香係模特兒組別冠軍，而今年諾貝爾文學獎得主、英籍日裔作家石黑一雄（Kazuo Ishiguro），就成為作家組別冠軍。

垃圾CB

淺野忠信自己抽自己水

b站連直播fns歌謠祭都唔俾

陸王賭到賣公司
原來呢套賭博片嚟

咪係 係其他網睇好窒

和樂器版渡月橋好好聽

晝顏個電影版

code ble電影版27/7上映

咁耐

播片 仲要係9年前

但b'z

椎名林檎出演「2017 FNS歌謡祭」、今夜放送！

本日放送の「2017 FNS歌謡祭」の第1夜に、椎名林檎が出演いたします。椎名の登場は22時以降の予定です。ニューアルバム『逆輸入 ～航空局～』にも収録されている「おとなの掟」と「人生は夢だらけ」の2曲を披露するので、どうぞお見逃しなく。

喂屌又話唱兩首既

分開唱掛

fb好順

用龜速data上網睇都唔窒

link?

金城一紀呢期係咁玩呢d open end想點，想唔開電影都唔得

hulu課金睇真結局啦

點解最尾嗰part會有指原同麻友
akb要唱得係都搵山本彩

連山村隆太都出事 富士真係邪

咩事?

富士燈力驚人

喉嚨出事
淨返幾場全國公演都要取消

要睇得丫嘛 mayu唱多幾次都收山啦

btw kinki kids

もう君以外愛せない

CD version既 おとなの掟 都係英文詞
雖然終於聽到佢唱乜
不過都係想佢唱日文詞多d

日文版在松隆子隻碟入面

太太請小心輕放 11.4%_11.3%_12.4%_11.2%_14.5%_12.9%_12.7%_12.4%_13.6%_14.1% 平均12.65%

fns都有13.6%

靚呀！!!!

佢好似N年前係kawaii TV都化過裝扮女人
靚到睇唔出係男人

金城一紀編寫左4套劇(SP, border, crisis, 太太) 全部都有/需要續集收尾

我仲以為係個女既化到似瀨戶康史

佢上次ms唱之前講過話唔想破壞劇4個人唱果個世界，所以應該都唔會正常咁唱日文

doctor-y出演最後一集doctor-x

終於返黎

邊集

好似係上個禮拜？

原來除咗大洋泉之外 其他4位都係惡搞

有無人有睇堤真一套 卡片遊戲？
睇之前感覺伏味濃以為睇一集就棄得
點知睇落又ok

未睇 但我幾期待呢套

幾好睇

從來無認為瀨戶康史正
淨係覺得佢似側田

終於唔係餃子店

腎仔個套

小小希認唔到佢

終於有人同我一樣咁諗

而家IOS重有咩APP睇劇

弓神居然請左AKIRA做的士佬

AKIRA比起GTO果時變左好多

變左個普通阿叔

又幾有電影感

小田切讓

岡田准一個line live有三千九百幾萬個like J家應該會陸續有黎

係就好

Arashi既話會點

SERVER DOWN埋

原來滿島光係鹿兒島出生

想睇nino直播打機

水川麻美 窪田正孝

鴻鳥2 第5同第6集 睇到好sad
仲要一口氣咁睇2集

早幾日先知Johnson拍拖之後又到佢

同水川麻美都好過同多部未

我們做了

好主意，唔出樣係咪易D搞掂個死人頭版權

兩母女

藥師丸博子繼全開少女之後又做律師

Doctor-X 5 20.9%_19.6%_19.0%_19.1%_20.8%_20.7%_20.1%_20.6%_21.2%
刑警弓神 7.6%_5.8%_6.0%_6.3%_6.4%_6.7%_5.9%_6.8%_6.9%

弓神

姐弟戀

「家賃の約40万円は窪田くんが出しているそうです。ロードスターも彼の車。年下ですが、彼が世帯主として水川を支えている形です」（前出・知人）

養姐姐

我們做了

又幾襯喎佢哋

弓神琴晚嗰集好緊張
下集就完

師生戀+姊弟戀

呢pair我可以 麻美都唔細啦係時候定落黎

「コウノドリ」松岡茉優＆吉田羊対談「松岡さんへの“愛”がさらに大きくなりました」

呢pair都係真愛

張相影到好似電影海報

將生同邊個

死啦見埋張圖好興奮 終於有拖拍

呢期興？

圈外人
仲有一張同夏帆既合照佢同夏帆都幾fd
老老柒柒johnson同夏帆襯過同gakki

好想做水川麻美

唔止呢排

呢pair真係估唔到
窪田仲會照顧姐姐，好man

聽講條女仲係賀來賢人ex

呢單我見除咗微博之外 冇其他地方有講

小小希又高又瘦 小希又肥又矮
尋晚第一眼認佢唔到 淨係覺得好熟口面

我都覺得好奇怪
但我見個博主又係johnson忠實fans 唔似會oldnews掛應該

這些機會

香港出年上最後食譜

我google+twitter都搵唔到相關news
條女咁正既 仲有咁多相 好識食

挨住條女膊頭嗰張相好靚仔

今集弓神好正

終於睇左22年後的告白 好正

上集阿伯正D
今集同大結局其實佢之前鋪伏線都鋪得好明顯

佐野雛子黎咗香港 不過邊個教佢打殘體

前中段OK 去到尾好膠
overall黎講都幾好睇

前段睇藤原龍也做醜人真係幾正

改到XXXL個樣唔同晒

佢個痴線佬

妊活夫婦
L瘦咗咁多

改到有種市原隼人feel

個人覺得唔算太好
如果佢到最尾先爆橋就好

一過咗新聞個段 已經好膠

我覺得最理想係夜神月講等左22年果段先爆就最好

而家係個節目講完 之後啲劇情就太易估

由最初開始已經懷疑藤原唔係真正兇手 因為我覺得佢後生過伊藤咁多
點知原來曾根崎44歲 牧村45歲

我都有諗過係咁
當鳩平果陣係20歲 藤原龍也都起碼42歲
或者咁講 唔應該搵藤原龍也黎做呢個角色
仲要佢個樣都幾童顏 望落點都唔似>40

[blue]呢到ok
講佢有整過容
但係係天枱跳樓之前 點解過咗15年好似冇老到咁[/blue]

淨係睇左小說，好睇

綾瀨遙主演的日本電視台劇集《太太 請小心輕放》，以刺激的動作場面和主婦間的溫情故事而獲得不錯的收視率。該劇在昨日（12月6日）播放了最終回，以一下槍聲作結，並公佈劇場版的計劃，暗示觀眾「想看結局就要入戲院啦」。昨日，三名女主角綾瀨遙、廣末涼子和本田翼在晨間節目《スッキリ》替劇集進行宣傳時，說起拍劇時的小插曲。

在三人之中，最年輕的本田翼竟然跟大前輩廣末涼子無禮，對她說「気軽に話しかけない！（不要隨便跟我說話）」其實本田翼並沒有心說這句話，只是她知道廣末很喜歡聊天，不想待會話題談到一半就要被迫中斷，所以想請前輩考慮聊天的時機。沒有架子的廣末涼子笑著說：「可能真的給她帶來麻煩了！」本田翼抱頭回話：「那個……大家都很好！我也很喜歡她們！」

一焦急就說錯話的本田翼也很可愛啊～

正 呢套勁想睇

我以為佢完左新聞去跳樓 即刻黑人問號

nino

刺激的動作場面......
綾瀨遙一下一下唔係幾流暢

愛在香港個金毛女人老豆係飲食台活躍分子黎

好膠 不過算係咁

想成為全港首批觀眾率先見証斗真老師及廣瀨同學嘅純愛故事？
《老師！、、、我可以喜歡你嗎？》將於12月28日舉辦純愛校服優先場，一齊著住校服入場上堂啦！

校服優先場詳情：
日期：12月28日（星期四）
時間：9:50pm
地點：Festival Grand Cinema（九龍塘又一城ＵＧ層）
服飾：校服造型
＊持票觀眾須以上述服飾進場，新映影片有權拒絕未能符合服飾要求之人士進場

遊戲規則：
1. Like / 讚好「Neofilms新映影片」Facebook專頁
2. Like / 讚好此Post
3. Share / 分享此Post (記得set做「Public / 公開」)
4. 於此post下留言Tag一位朋友，並回答以下問題：
如果生田斗真是你的老師，你會希望他任教甚麼科目呢？為甚麼？（字數50字以內）

最有創意的10名參加者, 將可獲得《老師！、、、我可以喜歡你嗎？》校服優先場門票（每名2張）

截止參加日期：2017年12月18日（星期一）晚上23:59
公布得獎結果日期：2017年12月20日（星期三）

奶遙係精靈守護者打得好睇好多

一定成班女

又一城咁撚多人 要著校服都幾怕醜下

套劇咁就完佐

咁套野係睇女姐
套野咁膠都有電影版真係……

睇完覺得永野芽郁未來就係佐藤仁美

雖然冇咩期望 不過西島同大波遙場打戲真係好膠 明明西島係crisis打到咁撚型
睇呢套d打劇就好似睇緊交嵐this is mj 環節

玉山鉄二條線咁就完會唔會太求其

武指差過crisis啦 個時新X優X都打得幾好睇

我開頭以為係永野黎

靚就話姐
一陣整幾件我愛樓主咁既點搞

真學生妹咪冇呢個問題

明明呢個shot拋緊個花樽，下個shot就係西島接住個花樽，好似西島隻手吸個樽咁
你最尾係開槍既就加場好似mr mrs smith係廚房個場槍戰咁啦

見到今季啲劇都差唔多埋尾 就去睇下冬季日劇簡介

冬季唔係好吸引到我 好麻麻
暫時應該會睇松本潤99.9刑事同石原個套

山崎賢人之前剪影估演員果套好似幾有趣咁

接受唔到門脇麥個樣

應該會睇arata, SUZU,L

估唔到有人同我一樣諗法
但我都應該會開

佢個嘴好奇怪 成個樣睇落好老好殘咁

期待大翔

我覺得呢套野曬哂西島叔
平時已經少鏡頭
最後一集重戲都無得型盡咁打一場

留返電影

暫時淨係對呢套同月九有啲興趣
其他啲題材都係麻麻地

次次未開季之前都係咁講
但之後又會唔知點解開左幾套
今季本身冇咩期望都追緊四、五套

認真打綾瀨遙個角色應該死左

我秋季有啲開左都未睇

國王的Brunch 999部分

文乃短髮

仲以為佢就咁完咗個尾
不過電影有排等

好彩重有片桐仁同湊仔公果D

第二季會唔會有晶叔

咪有佢份囉

人妻出走記

最強名醫SP

去左歐洲唔知邊度

洋腸

睇燈飾果張似係london

夜麻麻睇波都見到美玲

喜矢武豐又客串 落左妝唔係好認到

鴻鳥
有有人覺得幫四宮做手術個整形外科好可愛

成人高校結局
係咪仲有集SP

係

睇唔到

總係覺得套野會 SP
但第二季就不了

London

成人高校結局真係亂鳩咁黎
SP有弓神羽生客串就好

個結局完全係反高潮

弓神twitter 放晒風
唔同台可以咁樣玩

星期五
產科醫鴻鳥2 12.9%_11.8%_11.9%_13.6%_10.6%_11.0%_11.7%_12.9%_12.3%

星期六
只是先出生的我 10.1%_7.5%_10.5%_7.7%_8.1%_8.7%_8.4%_8.6%_8.2%

星期日
陸王 14.7%_14.0%_15.0%_14.5%_16.8%_16.4%_14.7%_17.5%
從現在開始威脅你 8.0%_5.7%_6.4%_5.9%_6.2%_4.9%_5.4%_6.4%

陸王有冇機上20

同問

唔想佢過dx
雖然兩套都正撚樣到爆但睇dx係爽d既

平均大門贏成條街 就算單集最高 我都覺得大門會上到22

DX寫到大門咁樣都冇22
就應該要直接寫大門醫唔返死咗，唔好再續集啦

先出生下集就完
呢套雖然幾好睇
不過冇乜緊張高潮位
連大結局都唔多緊張咁

個個都病一次 絕到冇得醫嘅病都救到
唔好再狗尾續貂完咗佢好過

做乜尻

尾兩集突然玩煽情好奇怪

仲有隻狗未病過

未睇最新 但前兩集好笑左 尤其部長果part

但最後個下完全逆轉

前少少三浦春馬果叫さくら表白果段好撚好笑

陸王 收購公司奸笑喎 預感都係過橋抽板

就快結局
陸王似會收皮

池井戶潤style點會俾佢收皮

民眾之敵 9.0%_7.1%_7.5%_7.6%_6.9%_6.5%_5.8%_5.3%

重要參考人偵探 4.9%_5.1%_4.9%_3.6%_6.5%_4.3%_5.4%_3.6% 平均 4.79%
成人高校 5.4%_3.6%_2.5%_3.4%_2.5%_3.5%_3.1%_2.6% 平均 3.33%

月9單集最低收視5.0% 睇黎有機會破記錄

今期月9自己攞嚟

成套野亂9咁黎
高橋一生成日好似看透世事咁

似係同Atlantis夾份

有啲興趣

正喎 淨係佢地三個都夠吸引

第95回日劇學院賞

弓神
三浦春馬
小泉今日子
伊勢谷友介
滿島光
奇蹟

睇漏左滿島光 早知投佢

今季有ARASHI，讀者票會贏晒啦

不過編劇導演賞應該會係TBS包辦晒
睇返半澤下町嗰兩次，陸王應該會贏導演獎，宮九似會再攞編劇獎

然後陸王入面對陸王同R II，真係變咗實品咁賣，應該會攞埋特別賞
（宮九入面套《戀神》都似有特別賞嘅樣 ）

最佳投弓神定鴻鳥定先出生好

先出生一定大把嵐粉投

諗起佢話唔用ig

本來想投神木 差d唔記得伊勢谷

冷選松井愛莉

原來田口淳之介黎香港開個唱 係咪我old news左

都可以評審記者五甲不入架
雖然呢套好過貴族好多，但係都唔知拎唔拎到男主角

轉左名

浅野忠信

鳩平男女通吃

評審記者應該投役所廣司
仲有個淺野忠信
應該都冇得鬥

連志尊淳都食埋

戀神其實有冇途徑睇到?

對唔住都要做一次喇翔
我真係好鍾意春馬

成人高校完全毀左春馬印象

淨係見到TBS YOUTUBOO有

今季太鍾意陸王

Johnson做痴線佬角色好正

明天與昨天的妳約會響地鐵站都未見過有廣告

之前黃金愛樂樂團都有 無理由呢套冇嘅

明天的約定 8.2%_6.2%_5.4%_5.8%_5.1%_4.6%_4.3%_6.0%_5.1%
監獄公主殿下 9.6%_9.6%_6.5%_7.8%_8.0%_7.9%_5.5%_6.6%_8.2%

聽日上都未有

監獄公主呢集又好睇番

我果個地鐵站有喎

冇前又冇後

公主真係好好睇 小信信條線好搞笑

下季火10預告

應該收視麻麻咁

桐谷健太同向井理年紀同吉岡里帆差成十年，好唔襯……

上集幾笑中有淚 尤其係若井同馬場生活個段
睇得出若井係唔想佢地再返黎 先幫佢地完成個計劃

滿島光張自拍好正

Popcorn Star Cinema任拎
目測重有廿個到

想要 不過返緊工

我都有 果陣買飛送 有冇人想要

Here

春馬笑到

官網

搭咁耐飛機黎玩3個鐘

竟然係買念慈菴喉糖

成世人都未去過咁高級地方食野

單程飛機都耐過3個鐘

睇完都唔知邊到黎 好想食

美食天堂

3個鐘既洗費已經係普通3日既消費

本日12月13日に東宝の2018年作品ラインナップが発表され、山下智久主演作「劇場版 コード・ブルー -ドクターヘリ緊急救命-（仮題）」の監督を西浦正記、脚本を安達奈緒子が担当することが明らかになった。

狂賀 多謝班fans係學院賞的投票

預左

pkm首歌 仲要係原唱

小丸子食包笑左出聲

b站個直播改咗名 唔小心退咗差啲搵唔翻

打完呢句就比人秒咗個直播

連直播都封 唔知搞乜

仲有邊度有得睇

我貪佢可以用手機待機都聽到

唔該兩位

更多:

估唔到有咁高喎

愛情片

入場睇完應該會大叫回水

約會與逃恥

重要證人偵探完左啦

我都想食...

弓神雖然收視唔高但評價好，已經好安慰

淺野忠信總算冇接錯劇

醫生都唔差啦
比佢SOLO晒咁濟

呢個直頭拎埋學院賞 最正係呢兩個角色反差好大

呢季啲劇都幾唔吸引下

好多英文

唔記得邊套打邊套 頭先專登走去search下Holiday Love同Unnature

月9 水10 土10值得留意

壯大真係SHOW到佢同其他演員唔係同一個級數

終於等到miwa

景好正

去個名好長個網睇完 得月9 金10同日10係諗住開黎睇
有坂元應該都會睇 係有廣瀨鈴.........

鬼龍院好似唱到走哂音咁

新川優愛個M巾廣告洗唔洗咁密呀

eat you up開始見到都煩

好難聽
俾返Toshi solo 我

女優の長澤まさみ（３０）が１１年ぶりにフジテレビ月９ドラマに主演する。来年４月スタートの「コンフィデンスマン ＪＰ」で、主要な登場人物がすべて詐欺師というコメディー。東出昌大（２９）小日向文世（６３）が共演する。

脚本家古沢良太氏のオリジナル作品。天才的だが、どこか憎めない女性詐欺師が、小心者の若手（東出）、百戦錬磨のベテラン（小日向）とチームを組んで悪徳大富豪たちから金を巻き上げていく。

長澤は０７年の「プロポーズ大作戦」以来の月９主演。「とっても重大な責任を背負ってしまいましたが、その期待に応えられるように丁寧にお芝居できれば」と意気込んでいる。キャビンアテンダントや秘書などに成りすますコスプレも注目されそうだ。

富士又係咁 即係海月姬又做硬炮灰啦

成真了

鬼唔望呢套都唔撚收得

DoctorX其實係咪真係好睇，定純因為一早出左名
我上季有睇覺得好公式下。

已經有貴族偵探前車可鑑

睇題材都似會仆街

笑福亭鶴瓶拍999

越睇越悶

我諗古沢個劇本應該冇貴族偵探咁差

有東出同長澤點都會開黎睇既

same 又合作

會睇第一集睇下點先
不過根據今季經驗一定比佢呃

反正下季都冇乜邊套特別吸引

原來廣瀨鈴汁短頭髮係自己剪
唔怪得咁柒

長頭髮既滿島光

吉澤既mix都eh

原來我係呢個款

乜原來有兩款

原來律師第2季轉左聞奶做、 咁要睇啦

交換得唔得

屌 好撚唔開胃

卡士唔吸引題材唔吸引

仲要男主角係泡狗

邊個嚟 成個打扮令我諗起韓星

日本無人咩

個角色係泡仔

比埋你都仲得 反正都唔用
不過膠波分身話要 你地傾掂佢

涼真

仲以為佢咬住隻襪

好重油脂味

睇完名片遊戲第2集 我分唔出捏造個界線
假偷拍就得 但係假男友就唔得
套劇得4集 夠唔夠時間講呀

原來人人有新一集之後 舊個D會放返無廣告版本

「ドクターＸ」最終回２５・３％！自己最高＆今年民放連ドラ最高で有終の美

Doctor-X 5 20.9%_19.6%_19.0%_19.1%_20.8%_20.7%_20.1%_20.6%_21.2%_25.3% 平均 20.73%
刑警弓神 7.6%_5.8%_6.0%_6.3%_6.4%_6.7%_5.9%_6.8%_6.9%_6.6% 平均 6.50%

Doctor-X 18.94%
Doctor-X2 22.74%
Doctor-X3 22.81%
Doctor-X4 21.49%

完啦 好嗎
大門延長搞到弓神微跌

FINALCUT

陣容屈g

木村會唔會又俾人搶晒風頭

但求收視率平均過10%己心足

石原套劇首歌係米津玄師

木村主演的劇冇一集低過10

車站步行35分鐘

第一集其實有冇講過
感覺第1集好似睇漏好多嘢

真係做早乙女

2017年秋季日劇討論(5)

淨係知道有間鋪存在

去左台灣

好似冇講到35分鐘
泰妹果到舖得幾好

石田

原來已經24歲